首抽家庭選擇

1.新移民家庭
2.劏房戶家庭
3.公屋窮撚家庭
4.公屋富戶家庭
5.百萬身家家庭
6.千萬身家家庭
7.億萬身家家庭

3

點解

1

一出世就有錢諗極都覺得唔好挽

屌你老母5p 狗

梳囉